差一剎，我信地老天荒，只差一步，欲望幻化星光

誰和誰存活愛 誰和誰埋沒愛
天堂在哪方。。。。。

冚家富貴門

狗

弘b